一人一個用tinder遇到好乞人憎嘅人嘅經歷

我先
好多仔係咁講自己野 乜都可以拉返去自己度
咁唔洗同人溝通啦 不如開Siri傾計？

好過啲仔淨係問你嘢查家宅，不停問又唔講自己嘢

唔講自己嘢咁你想講咩呀八婆
講你老母好唔好?

係咁講自己野叫溝通緊？

係咪你topickiller人地唔識接咋

最鍾意講自己野之後唔理樓豬

明明係淺藍港豬又話到自己好中立好有獨立思考咁🙃

唔算乞人憎 但係有少少莫名其妙
遇過一個男仔
傾咗一兩日 但係佢覆得好慢
佢講到同我好好傾咁
然後話約我出去
我拒絕了
之後佢冇再搵過我

利申：係其他交友APP遇到

玩完交友app嘅女都當晒自己係公主女神

問讀咩，話讀內衣，下一句
：「咁你個胸幾大？」

我識個女仔fd年紀已經3字頭
玩交友apps比人讚靚女
然後真係信左覺得人地以為佢係靚女

真係有女咩 全部sale嘢

好多女第一句就問我識唔識講中文
心諗 係咪講句英文都咁難
最離奇係有啲個profile都係全英

做美容雞 sales都搵d好樣小小呀

好多女都叫我不如wts傾
心諗 個app係咪真係咁難用呀

定係你不停用三字經覆人？

頭5句就話「好少上呢度，不如whatsapp 傾」

呢啲我會已讀不點佢

98% sales

試過一match就問今晚Netflix?

但info box有講明謝絕約炮

同佢講用chrome個netflix party一齊睇

真？啲女幾歲？

廿頭廿中都有

好撚多豬西

日日都keep住傾咁滯
突然消失幾日
之後連個chat都無埋

有notification彈出黎話佢覆左 一入app 成個chat唔見左 想知個幾句講咩

補充: whatsapp 過程中不斷用 voice message